真心問 乞食科grad有冇勵志故事

請出招
做兒子 fg 50k依啲唔計

我 重刷人生成功

乞食是一輩子的事

ptgf
性奴

識人三大phy 1st hon grad 6年前去左開補習社
賺緊過50k一個月

1st hon都要創業先追到專科3rd hon人工

同一科有friend去左賣保險
Science出路好窄
1st hon都未必好有優勢

中大數學phd係美國做緊Associate Professor

咩u先？

你知唔知美國work visa幾難攞

btw 唔係我，同埋唔係野雞

補習社係好好搵
以前有個老細透露過佢搵1xxk 佢都係sci grad
講真仲已經比同區其他補習社少

好奇啫

香港phd連係香港拎到教席都難，好奇香港phd可以越級去到咩level啫（又無假設過廢）只要唔係野雞都利害啦

不過太多細補習社競爭好大
同好多家長會揀連鎖出名嘅補習社

教中學嘅就唔到家長揀啦
靠學生dse成績同口碑

補習你估個個可以播VIDEO 就可以收錢
依家做個D 十個有九個都係勞動工業
落手落腳做
好撚上身

1xxk 堅少

下?
就算係專科, 3rd hon都唔會有人請

你知唔知連百老匯sales好多都有4，50k一個月。除左神科，最賺錢一定係做sales。

8大社科third hon 2019gard

美國500強製造業mt，但要做兩年大陸廠，所以不了，簡左係香港，人工、發展差得遠既工作。

死都要係香港死

Sales好天斬埋落雨柴
同老實講 未必個個talk得

做rm/b2b sales依啲應該幾好搵

不如講下乞食科grad嘅失敗故事仲好

not worth sharing

平時聽唔夠?